[818]我想大家幫幫手，等我可以出黎

就係同我迫爆維園！迫到夜晚都未迫完！

我呢幾日都要困喺會展開工走唔甩，要夜晚十點先收工，想去維園都難

但係！如果大家可以塞爆個維園，塞到10後都未完，我就可以收工趕過黎！

所以今日請大家同我迫爆維園

光復香港 時代革命！

尋日仲比個廢老讚我努力做野唔去「佔中」

唔係開緊工我已經屌柒咗佢